[偽娘]真心覺得呢種打扮既男人好乸型，極之令人嘔心。

首先頭髮長又唔剪已經柒！ 做賊呀家下？

條頸巾究竟想點，話眀係頸用既巾咩事要遮埋下巴？ 仲有隻色咩事咁女人？

到件䄛啦！
請問呢個長度既褸係咩玩法？ 裙定點？ 男人老狗仲要學女人拎手袋？

最濕鳩就係條褲！中學生都唔吊腳啦 廿鳩幾歳反而吊腳？大細路呀？

一D男人味都無！又細路又女人

似男人咩屌你老母死臭閪

後面個背囊友

背囊

你男定女先？男既話無說服力

唔好將依啲人同偽娘撈亂先

點解男既就無說服力？歧視男人？

其實睇個人既氣質，如果佢all back/ side back show 返額頭會man 返D

咁都嘔心咁樓主肯定係t恤短褲拖鞋既毒撚黎 著大褸好撚出奇咩 大把褸咁長啦 唔好成日活係自己世界睇多啲野啦

係歧視你姐

呢種韓仔成條基佬

完全唔覺

型撚過你啦

除左個頭柒啲其實冇乜野

lm

留名睇連登仔圖

終於有人講句公道説話

樓豬禿頭留唔到呢d髮型？

我覺得除佐個髮型都冇乜問題

真男人洗撚打扮咩

其實除左對鞋係幾型
樓主不如唔好固步自封睇下個世界

樓主係第一排右4西裝肥佬

呢個package落到老籣
唔洗半個鐘已經有女出埋房錢拖你上去

又係呢張相 又係佢

次次睇件呢幅圖，我都硬係控制唔到對眼望去第一排叉開兩隻腳遮住自己塊面嗰個人度

樓豬條女俾依啲人溝咗唔憤氣？

其實幾型

Agger 高瘦 襯得起套衫

樓主毒撚

好撚型

偽你老母娘

係溝女嘅角度睇 效率非常好
衣著行返男人味啲唔係唔得 但係無咩功用

最憎男人拎手袋

啲泡仔真係基到

樓主女神係咪日日對住呢d乸型捽碟都唔肯俾你掂呀

又回帶
釣到好多新會然

其實遮埋下巴會暖啲。。。

真係好想睇下樓主呢啲毒撚係咩樣

我都係

夠膽死話爺爺 我同你死過

點解重有新會然上釣

雲爺爺點著都型

講個笑話你地聽

連登仔教人著衫

碧咸咁著一樣會型，陣佬味一樣爆哂出黎

擺明係身形，樣，髮型問題

個post 熟口熟面

都話回帶
成班新注刷嘅新會然即刻上綱上線

註冊 自

其實你搵張樣衰柒頭既相就會有好多人認同你 可惜腦細胞不夠用

好型 樓主肯定死毒撚

型到裂喎

好撚酸呀你D死港男

個髮型差左啲之外 都幾好

樓主俾韓狗咬死

又唔係d出名潮文 無睇過幾出奇呀
日撚日捕住連登刨曬每一個post都有得拎優越感

自貼再講

頸巾咩事要遮埋下巴？
因為凍囉屌
到到好似香港十六度叫冷鋒咩

仲要係零仔

佢啱啱係ama表演完 全場過千鬼妹出晒水

而樓主就油住個頭出post笑佢柒

如果一個party上 得你同相中兩個男仔+一大班女 你問心會唔會覺得自卑先？

好mean

重點係個頭
如果SHOW額頭
MAN D會好好多

樓主死毒撚 欄啦

佢地實話唔會 覺得自己好脫俗好型

屌你好撚刻薄

男人着衫既話
我鐘意man同簡單既
呢啲韓仔不了

覺得幾型

酸

雲yaya
睇到扯哂

型喎 想請教樓主冬天點著？

樓主u記羽絨+u記毒tee+虧佬褲

好撚休閒feel呀屌

就憑樓豬like白鴿黨就知好打極有限

呢啲長褸有冇咩比較平既牌子推介
見親嗰啲都千千聲

張相仲要幾年前
韓星舞台要化妝
會變到好女人
私下還好
無乜韓仔真係自己化
咁咪變得男人d囉

雲爺爺

係，我係覺得你好那型，不過係無賓州，果隻乸型

冇錯，係呀，好gay好7

但可惜d女鍾意

就好似你地鍾意大波妹一樣

d女夠覺得唔好睇又麻煩啦

連登仔最不願意面對嘅現實

事實係呢挺所謂嘅乸型係受女歡迎d

點解你地咁崇尚白T牛仔褲？

因為你地打扮完都係不倫不類

所以寧願開多幾個post嘗試改變吓潮流

Nice try

G持樓主

點睇都好過班泡狗

件衫搏頭位都唔岩

唔係個個亞洲男仔都carry到呢種粗獷型

其實好似樓主幅圖條仔咁著已經好順眼
只要你唔太樣衰
普通人著都已經幾好

後面個個真係正，簡單爽朗，背囊，真男人一定係咩背囊
仲要從後面睇已經睇得出身形應該唔差
呢個比較下就顯得累贅 當然其實咁著都無問題，係佢個樣+個髮型0男人味，典型mk泡菜偶像款，再配埋咁著就乸左少少

手你老母袋 公事包呀

樓主即刻喊住跑走

吹得脹人地唔夠你型但溝到女
你型過佢就要日日係度取暖

好彩仲有百幾人正皮俾我

今日真係可以宣傳連登已經俾垃圾mk泡狗全面入侵，正式淪陷

話你知你班7頭，打扮到咁只會溝到gay佬，就算有女理身都唔係正常既囡囡

你班死mk垃圾泡狗快D食屎死吧

想像到你面紅耳赤咁望住個mon好嬲咁打字個樣...

我想像你啱啱註冊到ac留言嗰興奮樣添

你返高登睇下呢個名個註冊日期

嬲嬲豬

樓主梗係未見過日本玩v系嗰班
利申：聽開Gazette

咁都有人覺得好睇

全世界都跟你咁著就最好

潮流呢家野大家口味唔同，關你鳩事咩真係

連登清泉

好刻薄

同意牙,清
我覺得真男人只可以著白TEE+短褲+平頭

屌你老母樓上班死韓狗
竟然夠膽笑樓主